［藍絲電影］ 又係你啊楊明？ DLLM 罷睇CCTVB八點半劇集

電影《時代》今朝開鏡 以港區國安法為題

由楊明、曹永廉、莊思明，莊思敏等等多名演員參演嘅電影《時代》，今朝喺隆亨邨舉行開鏡儀式。由於演員人數眾多，加上有唔少街坊駐足圍觀，警方一度派員到場了解。最終現場並無任何人因為限聚令而被票控。

睇返介紹呢套電影嘅新聞稿，內容係咁樣寫嘅：

「鬧市中的茶餐廳，每日不同的人穿梭，與你擦身而過；命運冥冥中的安排，這個茶餐廳裏的香港人，彼此都帶些牽連。情侶因政見和工作誤會的爭執，新聞報道員面對大量虛假新聞信息的壓力，單親家庭受到經濟重創下的壓力，年青新一代對未來的迷茫，外國勢力下的洗腦式影響等等，都是影響著干擾著香港。香港急需改變，才能重納正軌。新聞報道員與香港警察攜手合作，並肩作戰調查；不懼強權，揭發一連串社會暴力行為，與外國干擾勢力有莫大關係。港區國安法成立，香港得以回復長期保持的繁榮穩定，香港居民合法權益得到保障；香港終於恢復秩序，國泰民安。」

究竟呢套電影幾時會正式上畫？尚且不得而知。不過由今日警員在場嘅反應嚟睇，相信呢套電影嘅拍攝工作，應該唔會遇到太多阻滯。

#Skyline_Media
#時代
#開鏡
#港區國安法
#限聚令

布偉傑
喬寶寶

你扮乜春
你咪一樣有睇開tvb

曲線宣傳

我無撚睇楊明囉

睇馬明 on936 小時 = 唔係睇cctvb
睇楊明 = 睇cctvb
仆你個臭街搬龍門搬到